徘徊在似苦又甜之間

望不穿這暖昧的眼

愛或情借來填一晚 終須都歸還 無謂多貪

呢句真係...... 唔係你嘅就真係唔係你

究竟夕爺人生經歷過幾多
先可以寫得咁入肉

似是濃卻仍然很淡

天早灰藍 想告別 偏未晚

貪下都可以令到呢一刻開心 只不過一諗到要還 其實只係用未來嘅傷心換此刻快樂

真係要受返抵撚死